<resources>
    <string name="app_name">RepairIQ</string>
    <string name="titulo_abrir_ocorrencia">Abrir ocorrência</string>
    <string name="titulo_abrir_os">Abrir OS</string>
    <string name="ocorrencia_descreva">Descreva a ocorrência</string>
    <string name="os_descreva">Descreva o problema</string>
    <string name="b_abrir_ocorrencia">Abrir ocorrência</string>
    <string name="tv_selecione_equipamento">Selecione o equipamento afetado</string>
    <string name="descricao_botao_fechar">Voltar a tela anterior</string>
    <string name="tv_prioridade">Qual a prioridade da ocorrência?</string>
    <string name="rb_alta">Prioridade Alta</string>
    <string name="rb_media">Prioridade Média</string>
    <string name="rb_baixa">Prioridade Baixa</string>
    <string name="ib_qr_code">Escanear QR Code</string>
    <string name="mb_adicionar_fotos">ADICIONAR FOTOS</string>
    <string name="i_foto_anexada">Foto Anexada</string>
    <string name="ib_remover_foto">Remover Foto</string>
    <string name="mb_abrir_ocorrencia">ABRIR OCORRÊNCIA</string>
    <string name="mb_abrir_os">ABRIR OS</string>
    <string name="abrir_os">ABRIR OS</string>
    <string name="numero_os">Nº OCORRENCIA</string>
    <string name="tv_lista_ocorrencias">Lista de Ocorrências</string>
    <string name="tv_periodo">Período:</string>


    <string name="politica_privacidade">
    Política de Privacidade - RepairIQ\n
    1. Introdução\n
    Bem-vindo ao RepairIQ! A sua privacidade é uma prioridade para nós. Esta Política de Privacidade descreve como coletamos, usamos, armazenamos e protegemos as informações dos usuários do nosso aplicativo.\n\n
    2. Coleta de Informações\n
    Coletamos os seguintes tipos de informações:\n
    Informações Pessoais: Nome, e-mail, cargo e dados de login.\n
    Dados Operacionais: Registros de ordens de serviço (OS), ocorrências e histórico de manutenção.\n
    Localização: Se permitido pelo usuário, coletamos dados de localização para otimizar a alocação de serviços.\n
    Mídia: Fotos e vídeos anexados às OSs para documentação da manutenção.\n\n
    3. Uso das Informações\n
    As informações coletadas são utilizadas para:\n
    - Gerenciamento de ordens de serviço e ocorrências;\n
    - Análise de desempenho e melhoria da manutenção;\n
    - Envio de notificações e comunicações relevantes;\n
    - Melhoria da experiência do usuário no aplicativo.\n\n
    4. Compartilhamento de Dados\n
    Não compartilhamos suas informações pessoais com terceiros, exceto nos seguintes casos:\n
    - Quando exigido por lei ou por autoridades competentes;\n
    - Para operações internas, como análise de dados e suporte técnico;\n
    - Com parceiros estritamente necessários para o funcionamento do aplicativo.\n\n
    5. Armazenamento e Proteção de Dados\n
    Seus dados são armazenados em servidores seguros e protegidos contra acessos não autorizados.\n
    Utilizamos criptografia e medidas de segurança para garantir a integridade das informações.\n\n
    6. Direitos do Usuário\n
    Você tem direito a:\n
    - Acessar, corrigir ou excluir suas informações pessoais;\n
    - Solicitar a interrupção do uso de seus dados;\n
    - Retirar o consentimento para coleta de dados a qualquer momento.\n\n
    7. Alterações nesta Política\n
    Podemos atualizar esta Política de Privacidade periodicamente. Notificaremos os usuários sobre mudanças significativas.\n\n
    8. Contato\n
    Para mais informações sobre nossa Política de Privacidade, entre em contato pelo e-mail: suporte@repairiq.com.\n\n
    Esta política garante transparência e conformidade com boas práticas de proteção de dados.
</string>
</resources>